性經驗豐富既女仔真係open d, D狗公好容易埋到佢地身

唔知係咪呢d 女仔比較識男仔諗咩
好易同男仔埋到冷, 玩埋一齊
班狗公見到咁好傾又實會咬住唔放

屌